其實大家想香港獨立建國，定係回歸真正袓國台灣（中華民國）？

其實大家想香港獨立建國，定係回歸真正袓國台灣（中華民國）？

獨立

台灣人做嘢鳩下鳩下咁，畀佢地搞經濟死得人多，緊係獨立再出錢請國軍

共患難不可共富貴

覺得呢D都唔係重點，重點是中共死全家。

佢死完全家之後，大概點樣我都算可以接受。

死撚開啦

回歸中華民國係個妄想。台灣人雖然同香港人價值觀相近，但點都有分別，最起碼香港行英式普通法而台灣唔係。點解要夾硬將兩班唔同價值觀嘅人成立同一個國家？

好難回歸，因為始終法制貨幣工資都好唔同，會變一國兩制2.0, 最後都會散。

技術上大清先係我地祖國

I second this.

笑撚死，又認英國係老母，跟住英國唔要，走去認美國係大佬，美國又唔要，跟住到台灣

大清已亡 而中華民國係大清正式法統上的承繼者, 所以你認同大清的話 咁應該要認同中華民國

香港點解唔可以獨立？

獨立&同台灣建交

香港係獨立國家來wo

其實去到呢刻仲計較邊個正統根本冇意思
香港已經形成左自己既文化同歷史，同其他國家合併都係格格不入，所以獨立先係唯一出路

獨立建國 大勢所向

俾你回歸中華民國
始終有一日會有衝突
淨係語言唔同都有排爭

而家個中華民國唔同推翻大清嘅中華民國。

咪就係
中共死左先講啦
樓主起呢d題無用

香港要建國， 但更要同台灣成為兄弟國
兩邊大家合作

[url]中英聯合聲明失效，香港二次回歸，轉會中華民國，皆大歡喜。

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

可以參考下

香港人不嬲嗰期興乜就追邊樣，呢期興台灣，都好少聽人講話歸英了

希望終有一天，香港跟台灣兩邊都是獨立自主的小國小民